補完Kris Lau變左無敵

中文paper 3

我而家中四kris lau定kenneth?

只想dse拎3👨🏻‍⚖️

G抄系咪真係咁勁

有冇試堂🤔

認真答 想拿3 遵理 Edward Fung，冇咩特別勝在 改文快 同執得仔細，當然我覺得想拿3就乖乖地跟下學校老師就無問題啦，仲要而家中四姐

tg小妹
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

中2病
學左獨孤九劍 定吸星大法